［有圖］近排大家收到呢類fd request?

呢排好多

究竟咩嚟？

Double May

Ig 都有咸網宣傳咁

Btw 咩叫有角質

我都係咁
唔止fb 連ig都有好多

曲線放丁圖

Why double may

Zi Jing張相係李蘊黎

竟然 有無巴打入過啲link睇？

ig有既話我諗樓主有follow jdaily/j圖page

樓主表示ig都有收到
不過無follow j圖page